暗戀對象同人去OP

人生得灰色 想死

仲要唔知男定女

正皮=加油你一定得 keep住搵佢
負皮=放棄啦 你無機會
我自己都想揀負皮

P.s 其他有無機會你自己一開始都知 唔好放低自己既自尊啦 傻仔

你唔約人 就人地約佢嫁啦
係你自己唔爭取 無得怨

最撚憎你呢d自怨自艾既撚樣
俾你負碌追到返黎 咪一樣好快頂你唔順飛左你
過主啦垃圾

等不到 你都要等
誠心始終一天有回音

要怪就怪自己on9啦

你約她去迪士尼！

自己唔追人
女神比人追就覺得自己好慘
你都係算吧啦

人地去邊同邊個都唔知關你乜撚野事
on9仔

我有約過 但唔成功

你唔知幾時去? 定佢親口同你講約咗人? 定點?

已經去完

不屬於你的就不屬於你的 都係個句 機會係留比有機會既人 無機會既我點會得到機會呢？

追人其實最好無視對手
一來避免變煩膠 二來扮自信

咁你就收皮啦 垃圾

會有咁既諗法既人
九成後生仔啦 分分鐘中學生第一次暗戀人添
好心你啦 到你幾年後望反自己曾經因為呢件事而開post
你就會發現自己幾on9
女呢家野 唔係你就唔係你架啦
邊有咁撚多愛情故事
有個你無feel既女仔係咁追你你都唔會因為咁而鍾意人啦
將心比己啦後生仔

其實唔一定係中學生先可以暗戀人
唔好先入爲主到咁啦

感覺上好畢 好似好狗公咁

屌醒我啦 唔想再沈迷

唉 都唔知講咩好